(萬千星輝) 汪明荃爆seed講藝員心聲：加人工、山頭文化少啲

《萬千星輝頒獎禮2017》有一個50周年的光輝大獎，叫做送畀台前幕後全部人員，由開台功臣羅仲炳先生同埋汪明荃汪阿姐分別代表幕後和藝員領獎。羅仲炳說：「我好榮幸可以代表所有幕後同事領獎，TVB 1967年開台，其實我喺1966年已經加入公司，可以話睇住公司出世。我哋歷年咁多位幕後同事，同公司一齊打仗，講起打仗，我印象仲係好深，因為1977年時電視係好競爭，呢場仗最後我哋贏咗，因為全公司上下一心嘅拼鬥，我就係叫TVB精神，亦係TVB嘅秘密武器。多謝公司經常俾幕後員工發揮，亦好接受我哋意見，令我哋創造咗好多項目，好多謝公司今次頒獎，證明我哋嘅努力。」

汪阿姐就咁講：「呢個獎好特別，係今年新增嘅獎，好多謝TVB重視人才，我好榮幸代表過去50年有份參與嘅同事拎呢個獎。我1971年加入TVB，47年來我見過接近1萬名演員，有啲已經係國際巨星，有啲繼續打拼緊，有啲好可惜離開咗我哋，但係仲好多新面孔繼續接捧。我哋每一位喺TVB都付出好多努力，因為我哋知道做乜都好，最緊要係對得住觀眾，所以每一位同事拎呢個獎都係實至名歸。作為一個藝人我很感激TVB，呢度係一座少林寺，畀機會去發揮，但我都同時亦希望大家唔單止要做好本份，仲要不停增值。而家市場好大，TVB要繼續帶領整個市場，需要我哋台前幕後團結一致，一齊打呢場仗。呢度我再次代表各位藝人，多謝公司俾我哋肯定，亦希望公司好好珍惜每一位，雖然我哋好捱得，如果公司人工可以加多啲啲，休息時間多啲啲，關心多啲啲，山頭文化少啲啲，一定可以留到更多人才，士氣更加高漲，我哋可以好自豪咁講我係來自TVB！希望我哋可以台前幕後上下一心同TVB創造更精彩嘅第二個50年。」相信汪阿姐講出唔少人心聲。

阿姐講得好

同雜種反貪一樣

笑到噴鼻涕

佢應該同d高層講

鳩噏

召喚我有畀你屌㗎！

膠層: 好......難呀

阿姐真係阿姐

汪阿狗用政協身份接管支支tvb丫

佢仲夠膽講野過陳國強

連登仔好心成熟少少，不以人廢言，不以言舉人。佢就係呢幾十年山頭主義既得益者。佢保家梁家樹馬房失勢，就學人講要打擊山頭主義。佢唔一早講??

十足十當年共產黨，未上位時一套，一上位又另一套。越來越仆街。咁都有人話佢好波?

成日營住tvb啲人好唔妥余詠珊，以前620陳志雲年代都未係咁差，一到咗余詠珊掌權，就一落千丈

自己唔得就已經
仲要夾硬推自己帶來D垃圾上位阻住其他努力既人，正常人都唔妥啦！
仲要照顧堆佢老公公司班友 ，
帶堆隔離鄰舍返工啦

呀姐怕條老魚有牙咩
五十年有乜未見過，
係人係鬼一睇就知

當年有人得罪阿蛆，梁生點玩野? 佢阿蛆講野，只因為個山頭無佢分唔係真係討厭山頭主義。

唔理阿蛆係咪得益者
就咁聽佢呢番話其實無講錯
當你打份工對住成堆山頭真係會做到無癮
d 是非同陷阱真係多撚到

比阿姐做特首

如果真係做掂嘅話，交邊個都可以做到好成績，而唔係來來去去都係自己友。
佢而家都已經搞到成個無線「亞視+有線化」，成個台本來係對外開放，而家反而越來越自我封閉，唔係話要訪問埋對家嘅節目，但係畀我嘅感覺係越來越單一，只係講下自已大台嘅消息，外界嘅消息就一字不提。
可能會話：「咁係因為人地版稅問題而唔可以咁做，有乜計？」，ok我都仲可以同你講得通，但係電影呢？演唱會呢？就算唔自己嘅都唔使搞到乜都唔關事咁。

d劇ge質素都無進步